香港邊個商場入到去你係覺得好唔舒服？

西九龍中心

點解？猛鬼？

圓方

兆萬

新北江

太陰森

朗豪
屌佢老母行樓梯轉到頭都暈
行呢個商場唔知點解特別累

呢個商場好多人 照計陽氣好重

Agger

如心 風水陣咁款又多吉鋪

逼到頭都暈

深之都

羅湖商業城咁

k11

有間野門口放部電視長播恐怖熱線（好似係）

點解

重慶大廈

有次夜晚9點去買野，買完要狗衝走 好恐怖

咁誇張？你見到有野？

成個場硬係唔夠燈光咁款陰陰森森
一入去已經feel到陣寒酸味
再加埋頭頂架死人過山車放撞網

寒酸味形容得好好

西九龍廣場好岩做恐怖戲場景

沙田，多人到唔想行

高登黃金

D山卡啦地方邊有人去

長沙灣天悅廣場
以前中學好鐘意去個度玩gundam war card game
不過入面好陰森, 多吉鋪

淘大 成日好似好焗咁

朗豪坊,太多人
置地,太高級

先達

仲有the one,上上落落痴撚線

柴灣宏德居

荃灣海濱
幾年前拜完山諗住去買啲嘢食放個水
一上去就頭痛

皇室堡
又有狐仙之說
又發生過槍擊命案死咗好多人

agger
葵廣 我行左10年都未認得路

朗豪坊
好大好多人好頭暈

佐敦薈 嘉里事件太慘

佐敦薈
入親去就會頭暈

葵廣

Isquare

西九都算嘅話
你叫天悅情何以堪

一定係時代廣場

果陣味

現時點

元朗嘉城同喜利

皇室堡
成人諗起明仔老豆

apm

旺中+新之城

德仔呀

你紅日日頭再黎過 包你刮目相看

一定係鴨脷洲個outlet
雖然唔知算唔算係商場

Apm

全港都講撚哂

係
最討厭就係朗豪坊
完全分唔到邊層打邊層

西九啲廁所真係痴線
每次去都係一秒洗手出番黎

地皇
屌你個次去借廁所之後蕩失路搵唔電梯出返黎

想知有咩商場入到去係好舒服

megabox

元朗千色

新城市 東薈城

Hysan幾好

信和

我唔覺西九恐怖喎, 次次行都好多人

西九死咁多人 點解好似未傳個鬼故既 ?

有無 ? 想聽/睇下

西九

agger
k11 陣香水味定唔知咩味真係好撚臭
次次搭電梯聞到都想嘔

Ifc同太古廣場（金鐘）

都唔知有咩好睇

最憎真係西九

97前既新城市同屯市

石門地鐵 隔離岩岩新開果個ok mall

時代 陰氣好重

啲香水味又濃又臭

又一城
商場光猛 啲舖又高級
仲有三大嘅書卷氣

呢個真

深水埗深之都，店舖又多又迫，仲有賣佛牌，法器有種壓迫感

奧海城
太古城
Ifc
呢三間我都幾鍾意

圓方有咩唔舒服?

沙田新城市同隔離個商場
人係好撚多
但次次都唔知點解都會想急急腳走人

最難頂係入門口果陣空氣清新劑味，根本就係廁所用果d

新開果時好勁，話有溜冰場同室內過山車，搞搞下個場越來越摺

賣佛牌 係2樓

海濱花園個商場

不過依家封咗

所有高級商場，例如：ifc
周身唔聚財格格不入咁

element

好撚迫果到

大吉利是真係

圓方 乜9金木水火行到周身唔舒服

VCITY

銅鑼灣銀座 好似係咁既名
入去唔係賣性玩具就係賣佛牌 臭撚到仆街

有錢佬地方 去過一次就覺得呢度唔係我應該行既地方

德福幾好，不過行到某個位成日有浸屎味

太古廣場 一入到去果下
間間名店 果d環境氣氛
有錢人地方 特別易蕩失路

你以為啦
就係呢啲山卡啦地方冇掟好去
個撚個就去晒新北江

一入到去啲路又窄
周圍唔係人就係貨或者食肆啲枱櫈
真係好怕有事上來都唔知點算

如心酒店仲恐怖 地面 有個玻璃坑 入面有骨頭之類既風水野

Landmark，會好自卑

西九龍 葵廣

舊嘉利
有次行行下街急尿 入去搵廁所
嚇撚死我

講多少少

臭撚到我頭痛

一撚定係愉景新城，屌佢老母成個portal咁撚樣，搭扶手電梯上二樓，搵唔到邊到有得落返去，好喇搵到喇，落返去都唔知去左邊鳩度，行黎行黎行去，迷宮咁撚樣，啲指示又閪喎

圓方 窮撚冇資格去圓方
利申 窮撚

唔覺喎

不如搵人另開一個 topic 講商場/商夏 鬼故

最好一個商場/商夏 一個topic, 好想知.

不如講咩商場令人會舒服既好過啦

ifc周圍都係蝗

陣味臭到hihi

朗豪

培樂多味道

西九龍的確一陣寒酸味
其他場好小有，就算有d場舊都冇呢個feel

七海
唔敢行到最入

太古城

西九個廁所堅臭堅污糟
我通常都唔會係西九行太耐，
到時要搵廁所就麻煩

置地、太古廣場嗰啲

啲嘢好撚貴, 啲人好撚白鴿眼

呢個有同感 上次行完spao諗住兜下啦 點知行左好多冤枉路

匯景

屯門市廣場 行咗咁多年都係keep住盪失路

淨係覺得好陰深姐
好有寒氣
個廁所仲要無乜燈 同埋得我一個

首選佐x薈
每次去都頂唔順

仲有間鋪擺左紙札公仔係度嚇人

聽過人地話 係廁所聽到有人叫救命

睇過蘋果窗框火人幅相 好不安

舊時仲未為意係同一幢
但每次去食野都覺得睇野有d矇 好似有d煙霧咁 走番岀去就無事

九龍城龍珠

灣仔國泰88

元朗嘉誠

新北江 匯景 驚有日火燭一鑊熟

K11陣甜味呢...

希慎 利園 荃新天地

上面到底有咩鋪, 住左咁多年都未試過去

不過個屎坑
利申 樂富大學 有時過去行

葵廣成個場都好臭
每次返完幾個鐘pt成件衫就有陣臭味

我都覺得嗰陣味幾難頂

西九又窮酸
Landmark, pp, elements 又離地

Elements

佢係貴不過超正 又光猛

Times square 好唔自在

一行去有種壓迫感

紅磡廣場 死場

朗豪坊

尖沙咀有一個名都叫唔出嘅商場
開左一段時間但入面得4，5間舖
其他全部閂晒閘

元朗嘉城
客人又無 舖又唔多
又陰又悶又黑

屎塔

西九個寒酸味真係形容得好好

俾有錢佬行嘅商場
冇野買得起

有啲地方都唔知做乜，啲空氣清新劑果浸味真係難頂，香x油咁天然又唔用

葵興中心商場

旺中 (迫到死, 但都要入去買嘢

渣ga 行幾次就熟啦

Apm 成日有種會跳落去既感覺

會唔會因為太舊又太耐冇翻新

好似叫首都？

Sogo

望到都唔舒服

新屯中，太冷清

廁所有糖食

西九龍

不過有2000年頭未有領展嘅街坊feel

the one

food court更新完之後，張櫈斜既，等你坐得唔舒服，又放唔到野，班業主正西人

置地

淘大幾好喔、你有冇行過西九龍中心先。

未知佐敦薈前身有意外之前 成日突登上去最頂層屙屎 入面靜到呼吸聲都聽到
依加諗返真係有少少心寒 好彩果陣咩事都冇發生
唔怪得果到咁多吉鋪

多名店嘅商場都好唔舒服
好似去咗另一個世界咁，好多有錢人，生活質素好高
平時去開啲窮撚地方，搞到好唔自在

同感 個次自己一個入女廁 啲燈好寒好不安 入左個對住門口個廁格之後洗手唔敢望鏡驚睇到污糟野 利申細過睇過

屌 sogo都出埋

旺中

兆萬個格局好怪
有一堆舖喺另一棟樓
電梯又要上幾級樓梯
5樓以上又封咗

的確係

皇室堡

入下去裕民中心，你先感受到咩叫死氣沈沈

k11真係好撚臭

裕民薈？合理啲

應該係，上樓果度
地下都仲叫過得去

果次夜晚行西九得番好少人，突然見聽到有人大叫，見到架過山車上面有幾隻人影

你個名

觀塘廣場
好似困獸鬥 黑社會聚集地

西九全部(包括廣東道)

形容得好好
Btw K11廁所好撚臭 長期有陣臭狐味

西九
採光不足 設計又焗促
之前去西九個廁所都覺得勁陰森

愉景新城
西九
明明有燈入到去都寒寒地

西九
又有西又有九好撚驚

利群/炮台山七海
任何一個都陰沉過裕民

銅鑼灣銀座
行過條樓梯就諗返起個鬼故

九龍城龍珠商場

K11 陣味

k11嗰陣泥膠味 x_x

海濱商場一定係第一

香港仔利群 城市花園 東區不知名場
幾廿年不變 老母三十年前行利群話同宜家一樣

先達 一入到去聞到好大陣煙味
入到見到班先達狗都算
頂唔順陣煙味搞到係咁咳

城大

Same
行親個人都會好無精神

仲有珍寶商場都係咁上下，得香港仔中心正常

Agger 轉來轉去

西九龍前日夜晚食KFC食到10點，一出黎我地見到班細路坐過山車，嚇撚死 咁舊都玩，個感覺好唔知點

過山車

有好多名牌既商場

太古廣場 IFC 圓方

新都城同希慎

葵廣
一入去下面就頂住晒好唔舒服

美麗華

之前去深之都，最入有間嘢入面有紙紮公仔，嚇到仆街

又黎fake d傻仔

邊個

新世紀 每次都行到頭暈

一定係中港城

先達應該最難頂

Cheap之寶

臭到仆街

個厠格細到離哂譜

荃灣城市中心（千色薈）
屌你全個場啲燈都係閃嘅

冇人講翠琳商場?

業主得一個啫

成功需父幹

冇追post，講晒全港所有商場未？

鴨寮街公廁真係乾淨過佢幾倍

一路都好想知嗰棟唐樓點解唔拆

荃灣海濱廣場

好正喎

頭先我講咗無人理

香港第一死場

Vcity

我幾鍾意聞

所以都話全港第一

又一城
去親一定係翻學
利申又大

我都好怕個陣味
每次係mtr 一入去都會閉氣

時代 置地
太高級

元朗廣場 感覺個天花好近 好逼

臭餅味

小左好多人啦

無咩邊個商場好舒服
個個差唔多
除非冷氣好大就好辛苦

唔覺

西九龍中心

愈上到高屠愈唔舒服

朗豪坊 我覺得好亂 好似成日轉嚟轉去咁

今日西九仲有人跳樓

呢個真 愈高個感覺愈陰陰涼咁 會好想快啲番落去

大商場嚟講算係差

一定係西九龍中心

新城市

多蝗

太古廣場
去親 都頭暈

屌
仲以為我對眼有問題
閃到頭暈

???

moko 同又一城，唔太多人，闊落，有位比人坐下

剩係會喺果度地下食野

先達
成個場都係呃呃哄哄

屌成陣藥水味臭到
沙田還好 由細行到大 唔會話太多人我覺得
比起啲朗豪坊同海港黎講

康怡

呢樣真
深水埗空氣特別污濁
污煙瘴氣

exact7ly

有冇人認同樂富

一見到都係諗起西九龍中心

新時代廣場
生化壽司

Agger
明明係連住中港碼頭，動線偏偏搞到上上落落，有啲扶手電梯要上幾級樓梯
樓底又矮，大門口行入去，上層天花三角尖形伸出嚟，形住會拮到個頭咁

細個入去有人係入面仆野，果時唔識野

大個諗返先知

終於有人講

點解

而家裝修到不倫不類

西九
大個左真係唔會再入去
成身好似唔自在
同其他商場既feel係唔同
同埋個場好低俗
post 哂D明星出黎
但一啲都唔靚

置地真係入親去都覺得自己格格不入

西九一撚定係
行入去周身唔聚財
又逼又舊又梅

呢樣真
其他只會覺得佢好耐冇裝修唔係寒酸

呢個就算喇屌 同安基苑果個差唔多

筲箕灣？

Megabox
唔知點解會頭暈

記得有次去西九個廁所
點知廁格個門鎖係壞既 鎖唔到
要叫個frd係門口幫我守住

西九由細行到大 唔知係咪咁 反而覺得冇咩野

次次行入ifc心諗：呢個商場跟本唔係比我呢d人行

始創！感覺陰深加污糟

屌，咁多頁先有人講

其實幾好行，但次次行埋玻璃欄就有咁既感覺

因為有死過人

講真？

高級商場就唔好提啦，唔關商場事，關自己事者

窮撚真係唔夠膽入名店，比啲名店包圍周身唔舒服係正常

一定k11 果陣味臭到

西九一馬當先

有無人知點解仲係咁多大小event係個度搞

睇佢核核突突貼到成牆都係啲相就知真係好多明星係個度出席event

Same

第一位係朗豪坊
其他仲有：希慎 sogo

同西九龍差唔多同期開幕嘅九龍城廣場，雖然人氣不及從前，但翻新咗之後感覺總算跟得上時代。如果而家仲係初代裝修，感覺就會好似而家嘅西九龍咁

特登search佐敦薈 驚到唔敢睇

好景

覶塘碼頭廣場，人影都冇隻，零人流。

西九龍認第二真係冇商場認第一

沙田市中心個堆
每次都蕩失路

舊式

海港城 樓底好矮 兩邊好窄

舊式商場或冇乜人流既商場(例: 海濱, 葵星),行入去有種荒涼感, 個人會唔多舒服, 但亦有少少探險既刺激感覺
新式高級商場(例: 圓方, PP), 你個人著得寒酸dd, 或者d商店間間都買唔起既, 都怕比人白鴿眼, 行都行得唔自在, 但優點係人流多數充足, 夠人氣。總括我自己較鐘意行葵廣, 夠人氣, 多得意野, 價錢大眾化d

兩個點同，天悅地區商場仔又細，西九地段好又大，仲有event搞，但果種霉真係無人能敵

講好我會支持太古城中心，樓底高天然採光廁所靚

如心

k11
陣味臭到頭暈

舊時九龍高度限制，好多商場/寫字樓都係咁
海港城、西九龍中心、九龍城廣場、尖東嗰堆商場，全部都係咁

第一係西九龍 寒酸味真係形容得好貼切
新城市 每次行到大堂果個位都好頭暈
我覺得係關佢啲地磚太白色事
k11 陣味好臭 個格局又係怪
行入去好想快啲走

出名多mk 妹

ShittyU?

海港城

大得黎無野行 人太多

天悅 多空置

行得舒服就k11 唔計地下 果陣既臭樹脂

西九由細行到大都冇乜野
不過就真係唔會係西九龍去廁所

至於啲高級商場
入到去個feel唔夾就係人既問題

我諗佢講深水埗天悅

記得以前天悅好旺
後尾變死場
依家好似唔少鋪都有人租返做小生意

唔好行太多商場，絕大部分空氣質素都好差

我覺得西九冇乜野
好多回憶

葵廣個場又臭又暗
啲野食又污糟

戲院後面間burger

老老實實megabox 唔差

一定係西九龍 好大陣寒酸味
我完全唔明點解會有咁多明星係度做宣傳

信和

唔買唔舒服

上水廣場
太多支那人

仲有奧海城
一浸騎呢香味

點解？

西九其實幾岩d小學雞去
最頂果層個機鋪又正

tvb好快會有劇情係喺西九推人落街

西九機舖

講起U 諗起仲有個西寶城
都算半個死場

紅廣

不知幾舒服
嘢又有啱睇，啲shoppers同自己又差唔多

仲有個 紅磡火車站隔離個置富都會

之前有個呀婆係個條電梯度仆死左
之後就改到好似電梯既樓梯咁樣

罝地.... 行過都比SALES眼超超 次次都要著好啲先

因為個玻璃係少少斜向外同埋近玻璃有少少暗斜

住觀塘區住左廿幾年都冇上過去

屌因為等SHUTTLE等到攰咋?

偏僻到仆街,唔好話其他區既人,住將軍澳但唔係翠林果邊都唔會上去啦
有相會好傾D

ifc唔係d舖咁離地嘅話的確幾好行

粉嶺名都

睇完呢個post我正式宣布最舒服既商場係

聯合

太古城 又一城 奧海城都算係咁

以前惠康仲係度就會上，後尾執著得番宜安街/通明街附近嗰間之後裕民薈完全冇嘢行，勁多吉舖

裕民商場就係童年回憶（？）

初代裝修好90年代feel

Pacific Place

認同，d食肆又多人，枱又用埋走廊既位

對 成日行入去比人頂撚住哂